新北男假借祭拜過世摯友 竟趁機性侵內射他姐

一名51歲古姓男子與女子小美（化名）的弟弟為國中同學，古男去年間以祭拜好友為由，住到小美住處，在明知她有服用安眠藥睡覺習慣下，趁她昏睡時性侵得逞，新北地院依趁機性交罪判他3年8月徒刑，可上訴。

據悉，古男與小美的弟弟為國中摯友，時常到小美家中逗留，前年得知摯友過世，古男才又與小美取得聯繫，並在去年3月底，以祭拜為由到小美家借宿；未料，古男趁她服用安眠藥昏睡時性侵得逞，小美隔天一早醒來發現自己未著衣褲躺在床下，腿部、下體還有體液，察覺有異，找來古男質問，他當場坦承犯行更出言反嗆「我喜歡妳，有錯嗎？」

法院審理時，古男辯稱小美當時清醒，並同意發生性行為，喊冤遭設局；但案發後，小美曾質問古男「你把我傷成這個樣子」等語，古男卻回說「我知道啦，阿又把妳強姦了，趁妳睡覺，要吃了傻傻的，把妳做了，早知道以前吃了馬上做了，等那麼久，等到半年」等語；合議庭調查後，認為確有此事，當庭痛斥古男嚴重缺乏性別意識，且犯後缺乏悔意，判刑3年8月。

冇悔意先3年8月

所以話

個家姐即係幾歲

五張幾

個強姦犯51歲
強姦自己以前中學同學嘅姐姐
即係被人強姦嗰個仲大過51歲
我有無理解錯

咁都食得落

有朋自遠方來

新北市又得1分

非姦即盜
屌你五十路

GOAL！！！！！！！

如果佢有少少手尾都唔會比人告

精唔抹 衫又唔幫人著返

走啦屌你老母
幾時屈埋我做五毛呀

內射不亦樂乎

阿婆都姦

不亦樂乎

你邊撚個?咁睇得起自己覺得我會屈你

「我喜歡妳，有錯嗎？」

可能係還番少年時期嘅遺憾

我邊撚個？
屌你到潛水個個囉

由國中開始鍾意同學個家姐
由十幾開始J到51歲
本身就係個淒美故事

終於俾佢搵到機會落手
條友都此生無憾